★[圖］頭先google search最細囚室，結果竟然係......

港樓

你地可以試下結果是否一樣？

初頭我打算搵歐洲中世紀監獄圖片，竟然show呢d

港樓凌駕所有世界歷史

IT dog?

我search到呢D

你google壞左

游B

仲要用3.5m買

笑什麼你也是在監獄